Ive fd 升 nursing (EN)

認真一問，如題，機會大唔大
DSE其它科全部失手得3，讀 Bio,+Chem
英文1咗

英文1左已經唔得

即係讀完 FD，HA都唔當我合格？

發牌既話dse要有2 fd唔計 寧願你一係retake再黎過冇2點發牌俾你

諗過 retake Eng, 最幣冇信心。。

英文都冇信心 升左nursing school既野會難十倍 咁你到時點算

又唔係叫冇信心，只係怕一炒咗又浪費1年時間

依家都同你諗緊同一個問題
我又係英文一撚咗
而家都諗緊會唔會retake

1左就收皮了

建議fd》hd（讀相關）》Rn

聽聞Ive CECS綜合社會健康服務 夠分升degree可以做到護士

咁醫務中心營運呢？

識人英文1咗
FD->health care HD->幾個月part time PCA->OU EN

我見OU都收毅進同等成績 我覺得可以
你打去問啦屌

唔係要讀完 EN再做3年野先讀得咩

可以讀完en再讀埋上rn先出黎做
或姐en出黎做幾年 有人sponsor你讀rn

我都見到 HA個 EN course申請表 有得剔 完成ive基礎文憑/毅進文憑
所以我先問有冇人真係 FD1年轉到讀 EN#[sosad

唔知 我master of nursing

我估得呱，話曬係用 EN嘅名義去讀，又唔係 DSE

nursing council要33222

有冇成功個案分享下🤔